有一種回應, 叫健吾

幾撚7大個官威, 香港飛機總統靠晒你啦

佢對得住香港有餘!

藍色思維

其實佢同中國人其實冇乜分別
一開口全香港七百萬人民都聞得到佢嗰陣
支那人劣根性嘅味道
就好似支那人見到911自己會好開心咁樣
只不過係個感情 由開心變成別有用心地抽水 揶揄

唔知我理解能力低
我成日唔明佢講咩～定佢高得濟⋯⋯⋯

又錦鯉 又對得香港有餘

回憶有罪

真係衰撚過五毛

咪撚再post呢條柒頭啦

今日615已經心情不好, 見到佢真係忍唔住谷鳩氣

佢成日都搵 民主黨, OMDB 出黎笑, 架啦.
佢就係名符其實既建制派B隊KOL
我話佢建制派健吾, 加油, 咁都BLOCK 9我
ON9 死GAY佬健吾

健吾

一條賤尻

條怨婦日日出黎抽水博宣傳, 正仆街